hoke one one 討論區

見近排返左對 Tor ultra low 有無巴打有興
好似無乜人識呢個牌子

香港邊度有得買

想買高筒

我見得啲水貨鋪代購

高筒就不了

代購就不了，自己都可以網購

有咩網介紹

432hz賣個價叫最合理

出左價了？我見kicks project賣緊2399

唔知432hz有幾多貨呢？

終於有人開了
由第一對 Tor Ultra Hi 之後就返唔到轉頭
喜見依家香港越嚟越多地方有得賣

好似話2000有找
唔知有冇睇錯 有錯勿屌

上Campsaver 買，有時會打折

沙色

bondi6

呢對都正呢對仲要周街都買到

6月個陣係美國官網訂左對tor ultra hi前幾日終於出左貨

當香港開始有貨就冇再著

我都訂左 不過cut左我order
點解

洗唔洗買細半碼，見佢鞋頭幾寬吓

自從着咗第一對Hoka 鞋就返唔到轉頭
路跑 行山 跑山鞋都喺Hoka

ATMOS 連埋稅賣緊31XXX
我估應該2千幾
但佢仲未公佈
想買埋WISDOM 條牌但佢又未公佈
等到頸都長

想買olive tor ultra low

諗緊入藍色定綠色好

Green la bro

想買engineered garments個對
不過無女裝

有女裝啊
我都買左對俾女朋友

432好似真係2000有找
之前問左，唔知最後點

ching女朋友著咩size?因為我女裝36號

官塘有間運動鋪有賣
ACTION PANDA Professional Trail Running Gear Shop
觀塘道觀塘工業中心第二期四樓 P 室
5211 8027

以為網址嚟

map入面有網址喎

咁慘，你幾時訂嫁？我8月再幫個fd訂左對都冇問題

無睇 自膠sor

432老版ig話under$2000

岩岩收到EG Bondi B， 試左都ok舒服
最重要係好抵

恭喜晒
清喺邊入

1980

37.5ar
都係432入

我就係見無我size先無入

想知+1
人在東京 搵過幾間atmos同其他銷售點 都無 仲諗住試

8月中落單
8月尾cut

我有個fd同你差唔多時間買，冇confirm email，又冇話cut左，都唔知點

想入kaha，有冇手足有link?

新宿atmos 有，試左大半碼，覺得只可買平時個碼，否則會有啲行路甩踭情況出現
可惜佢無我平時個碼，否則除埋稅都係2110 左右，即刻屌

對sand色高筒

屌咁撚邪啱啱係IG睇完廣告
就係連登見到呢個post

收工去買 bondi 6

佢話同eg 有90% 似係咩意思
同atmos個網個對有咩分別

想知邊到有現貨買

想入 但係本身已經有兩對kiko asics
會唔會太多跑鞋

冇分別 佢只不過話係同對engineered garments係90%似

432hz

Nb990v4 D頭著us8.5 ultra low應該著咩碼

diu得番 US12

邊度仲有

綠色定黑色好啲呢

咁鞋頭咁肥，配roll 腳？

緊係啦ching

黑色好似太普通 你話藍色都有得比較下 不過無

有無人知邊度仲有bondi6買

著開28.5/29cm，應該買番29?

唔急嘅，可以去美國官網訂

我都見到 要代運
唔該巴打先

我都想知 係咪fit哂得

tor low la
防水+vibram

卡其高筒
行山出街都得

同問 跟nb個碼啱唔啱？

成對安全鞋

見人話跟Nike碼好啲 唔知揀咩碼好

聽日準備入手

END 入左對bondi6
聽日禁對ultra low先

入左對bondi ltr

軍綠果對真係好正, 不過自問唔夠潮,襯唔起

其實外國好多貨 香港究竟係咪真係要搶

香港邊到有女裝

唔記得左 前排好似周街行都見到

其實5 靚好多 搵唔返

事實證明 係

tor low都多？

日本任買，有得退稅

戇鳩1秒sold out
US12得佢有咋屌

輕鬆買

輕鬆過上次嗰對

入咗
都好撚貴吓
二千蚊夠買好多gear

之前日本見到好似32000yen
432仲平

輕鬆入十號

黑色仲有好多碼都買到，唔明上次嗰對做咩咁難買

我入綠色

入到綠色

大腳表示買唔到

入到us 10
有冇10.5巴打想換

應該岩 偏大

綠色輕鬆入

大貨👍
人人有鞋著

係432咁平

兩對都想入 但金錢有限
唯有揀入綠色

想請問bondi b同對ultra low sz係咪差不多？

請問咩色？

Blk

我訂10.5， 如果大搵你ok?

買左綠29cm，希望岩著

Sure la

好似買左黑色US12最後一對

對鞋係咪偏大?

唉屌灰撚到戇鳩
所有size 都輕鬆有貨 係US12先咁少
anyway 恭喜師兄

反而eg 呢對真係麻麻 都係tor ultra正

邊到有us13

呢對實物幾正
兩對都咁撚正

終於有巴打傾hokaoneone, 今都入左對綠 點襯好

我都係432入左對黑 綠其實真係好靚 但真係好似好難襯

買唔到對黑

對EG Bondi B好正好輕，不過Tor ultra就型仔啲，Tor ultra係咪都係望落好重其實好輕架？

有冇人想要EG bondi b white?
us10 $1280放售
thanks

vibram底點都會重啲

1號早啲去walk in都有啦黑色

邊間有

432

Thx

上網無晒 walk in會有嗎？

IG post 有講 ， 上去睇

10月1 walk in

果日唔得日月

果日唔得閒

會比較重啲 只係比較
但唔洗擔心 因為比較重其實都好撚輕

買埋你個份

如果重少少都仲係好輕既期待快啲送到

買完之後直接著去發夢

唔好呀 跑唔到又易甩踭

睇左人著幾靚
要係邊先買到？

上星期六432見到仲有

啱碼嘅話點會

唔該哂 搵日睇先
大約係咩價位？

無記錯$1380

都抵玩

樓上講左好似得返大碼

我果對仲未到

Clifton 6都正

有無人知432送貨未

收到e mail 話備貨中

我都係 好心急

上次嗰對都要公開發售兩日後先收到，我諗都要等到10月2/3號先收到

如果買黎行山，邊對正？

預佢10月1後出貨到

Sky jags

Sky kaha

呢對如果出low仲正過ultra

想入對navy ultra low 但要食炒價

藍色我覺得最靚 不過今次又無

藍色3月出個陣冇人要，我6月去日本都有好多鋪有得賣

eg bondi b 黑 42 會唔會有巴打想要
432hz買咗返來發現唔太岩自己咁

點解432運對鞋可以耐到咁...

preorder ar ma

我見Kicksproject 2399 都Keep住有補貨 當係日本買過嚟運費都差唔多

你地會著咩褲襯 ultra low?

有無人聽日仲會去排隊架

聽講間舖好多分店，各區都有

聽日排完就去發夢

終於買左黑色,上網睇圖有D普通,實物著上腳好撚型

買大左
us8.5 有無師兄岩

尋日有得試碼啵

巴打知唔知今日仲有無得賣 有fd想買但去左發夢

我7左, 唔好提啦

尋日都有50幾人排隊
唔洗諗啦

放上fb問問啦

琴日都有人排

想唔想換?

師兄到鞋到左？ 我對未到又冇人打比我

我應該點都要換 留一留tg好嗎

我試左一邊， 你唔介意就加我啦

Tor ultra low 432hz 仲未賣晒喎

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

買細半碼，fit

終於到手

有冇巴打放黑9.5

到手了，實物好靚，上腳好舒服

黑/綠 us9.5-10都想要

掛住發夢冇左回事

想問喱個牌子邊度做？

買左ultra low 上腳好靚

屌你老母原來要買細半碼

話左

俾人fake咗tts

有綠us11。想換綠us10.5

細半碼咁誇張
之前起日本試大半碼,行路有D"甩爭"
佢又無同一個碼俾我試,仲諗住返香港搶個正常碼
原來要細半碼,好在最後都忍手無買到

Bondi6 Nike 平時us9 照樣買返us9? Or 8.5?

要細半碼？即係平時Nike/Adidas 着開US8.5嘅要着US8 ?

但係我見佢US8.5=JP265，同平時其他牌子一樣嘅？

nike著US8.5買US8仲有少少鬆

咁US8.5買US8.5會大好多？

我有9.5 留tg

我都跟返Nike鞋買us9,都有少少鬆，不過著返對厚襪搞掂

我nike著8.5, to ultra low 8.5係勁鬆

我有對綠色8.5, 著過1次only, 師兄有無興趣?

有興趣可以搵我

買左黑us9 仲未到

放9.5

師兄，我都入咗同你一樣，不過未到手咋 😂😂😂

Thanks anyways 😊

著開9.5
買左9 都有鬆
買細一碼仲好

好彩尋晚去432仲買到us8, 而家要放走對us8.5

us8 想換7.5

上網買左對黑色us9有啲鬆
全新平啲放出黎有冇巴打岩

日本11月2日出tor ultra hi喎

邊到睇

3隻色

Bondi 6 huskey仲有

我都係nike 著11 hoka買11，有小鬆，換個鞋墊加厚襪，岩岩好

點解無7.5

我有綠色黑色，我覺得黑色大過綠色

有無人買U記件engineered garments fleece襯

好抵

放對綠色 US8。 432原價放 真係好大

門市賣晒

想買都無

不過online store大把

啱啱見到

其實對鞋同件fleece係幾襯
今日去到u記都見到幾對hoka

我頭先睇齊Size

ching本身著咩size?

where

收工過去睇下先

Size如何？

Jacket 同pullover
隻隻色都好正

睇相覺得綠色好正， 實物隻色同防暴狗無乜分別

跑山鞋牌子無啦啦變咗潮鞋

啡色實物好過睇相

我都覺得係， 但覺得唔係易襯最終放棄

實物一般般，size偏大

有冇ching知道邊到有bondi 6 wide black買？

EG個對？

啡色係未得高筒

係靚既 不過你個問題我都未有答案

因為同EG CROSSOVER 西山徹都推呢對 就變左潮鞋

孤芳自賞撚
on9 仔

Nike Adidad Puma Reebok NB本身夠唔係潮流牌子

呢類人真係好On9
以為自己最獨特

跟432原價出一對全新黑色us8
我啲衫襯唔到

on9仔，唔好以為自己好撚獨特啦

對eg bondi b終於寄到

千輕就好 跌價先睇

係咪fit size得
我對黑都黎緊

咪係 又幾奇好多運動牌子既跑鞋藍球鞋都變哂sneaker

Nike 普通sneaker 都係US8 真係要買細半碼/ 一個碼

vibram底好撚硬

好special 想幫巴打含

ok50蚊收你對鞋

係好野好襯就著仲叫埋班fd著
利申 香港未有就著

叫埋班fd著真係好正緊係要Share好野

留名先，日日著Hoka

Rincon同clifton 6用嚟行街會唔會前後碌碌下

我腳闊就著fit size
如果正常腳就細半碼

想買卡其色sky kaha都唔知邊度有

對鞋大到要ZIP鞋墊先啱

太好著

有咩外國可以買？
想試下係咪咁好著

TKO POPCORN

係咪得432同kicksproject先有得賣Tor ultra low?

Tor ultra low係好著？ 咩腳感

推

Huskey好似之前有得訂 唔知有無記錯 你睇下

謝謝。

我極少買潮嘢，所以唔係好熟，謝謝你。

Husky貴啲 好似要成2700

Husky>KP>432

其實日本係咪好多貨？因為我十一月都去日本。🇯🇵

Atmos大把 不過貴香港一兩舊水

Atmos好齊喎 高筒又有咩色都有

如果432冇我碼就喺日本買啦。

感謝各位手足！

我腳闊 要買大半碼wo 好舒服 比蓄聾追都跑得快啲
END clothing 有貨呀 不過bondi 6 black wide 得UK11,
EG UK6, UK10.5

D人話要細，你仲要買大，你到底有幾闊腳

真係喎 大半碼舒服

如果bondi6 wide著uk8
Tor ultra low 洗唔洗買細1個碼定一樣？

我兩對都有 覺得一樣

咁闊腳真係唔同講法嘅 窄腳就至少買細半碼

各位師兄請問Tor ultra low Navy 邊度仲有得賣？睇睇下藍色越黎越靚

屌跑鞋真係會著上癮
著足一個禮拜都唔厭

日本都無我size :(

冇la 等下次

自信之鞋..著咗感覺高咗

岩

至少5cm

買左綠色FLEECE

對eg bondi b輕就幾輕 但係個底都幾硬

見有人話會出返沙色ultra low係咪真事

係432買左黑色ultra low返工著

冇我碼

yes

屌買撚咗黑色先講

本身諗住呢幾日買黑而家要等呢對啦

有冇source?

打孖上咪冇煩惱囉

正知唔知大概幾時出

順便想問大家點樣襯對tor ultra low？

會著咩褲？

9分闊

邊度買到靚嘅？

我180高，成日試9分褲都覺得好短

有冇圖

Eg個對黎

講得唔好
我指source圖
呢對eg
出就應該冇左行野就算

我見淘寶都有得訂，應該就再出掛11月中

好彩你冇買, 件野甩毛甩得好犀利

買左黑

買左啡

GU有條Cargo $179 ok
貴就wtaps

2舊幾水

真係甩毛好勁?

係唔係多數U記都齊碼,之前去日本,無曬S~M~L碼咁濟
見香港網上U記齊碼,但又想試下SIZE先

U記門市大貨

奇怪日本買到斷碼，香港無人理

Hk好少人著

Beams plus la

Beams plus 咪一樣佢會覺得短
除非佢36腰

有冇巴打放ultra low us9.5

買左防暴綠
本身想買沙色
但覺得綠色易襯D
PULL OVER 買左白色...唔知易唔易襯

想買GRAMICCI RESORT PANTS
不過好貴

我買咗沙色
pullover就黑色
無領大衣都係黑色
防暴綠我買咗nb嗰件

好想佢快啲出沙色本身疊埋心水買黑色㗎啦

有冇人襯牛仔褲

沙色你指咩野?

鞋

黎緊出高筒諗緊黑色定沙色

好似出沙色low又要等

Wtaps 洗水牛 淨色個啲

有無圖呀巴打

beams 幾好其實

官網搵唔到
真心幾好著

好似得綠色?

三個色

見官網正係放左綠色
平平地玩下都好

幾好呀呢條 唔太闊 唔太窄
隻布仲有啲彈性添

白色clifton 6 幾正

Ig shop

遲啲飛去日本買好過

我之前去日文買左對黑色9.5
有咩褲易襯

冇撚有錯

等432仲好

都無撚有錯！

家陣實物圖都冇張就出咁高價
冇左行野+佢肯出返同一隻沙色咩

香港快啲出

bondi鞋底側邊個位甩左一忽（少少 唔覺眼）出黎
剪左佢好冇

我對bondi b係前面 之後剪左 剪完發覺冇乜分別
後尾諗返寧願冇剪 行山運動鞋係要有返啲戰績

自己搞掂算喇

Yes paypal俾錢

諗緊放唔放左對軍綠佢沙色好似易襯啲

軍綠正wo 買左黑色都後悔冇買綠

等對沙色到埋先算

收黑/綠us9.5

矮撚福音著落好舒服

呢對堅舒服

點解我覺得個底硬

好柒

訂咗對黑色今日到 如果舒服想買埋E隻色

wait for japan la

你個名

堅舒服,不過鞋底真係好厚,有時行個陣隻腳抬唔夠高會kick一kick

巴打 長番對黑色短襪成個感覺一定唔同曬

台妹著到好型

佢樣靚加唔少分
搵個毒撚咁著

台妹隻腳咁幼 同應該p過長度

Ig呢？

Btw, hoka邊對跑街正？

其實同ultra boost 係未完全2回事
如果行平路

唔g

呢對好似正

[#432announcement：HOKA ONE ONE x OC BONDI預購詳情]
預購詳情公佈！HOKA ONE ONE x OPENING CEREMONY 初回聯名 BONDI 公路長跑系列將於明天10月29日中午12時開始提供預購。為將OPENING CEREMONY的獨特美學與HOKA ONE ONE機能主題結合，今回雙方就巧妙利用皮革材質與網布物料的結合，帶來滿載濃厚復古時尚的原創鞋面結構。留意系列共包括NCWT(WHITE)、BBLC(BLACK) 兩款配色，每人只限購買各色一對，數量有限，售完即止。
-
HOKA ONE ONE joins forces with OPENING CEREMONY on collaborating on their iconic BONDI model! Pre-order for this special collaboration is available tomorrow (29/10) from 12pm HKT. Merging OPENING CEREMONY's special design touches on the classic BONDI model, its special use of leather and mesh material creates a masterpiece that is fit for both the streets and on the track. Available in NCTW (white) and BBLC (Black), it is available in strictly limited numbers and while stocks lasts. Only 1 pair per colour per customer.
-
以下為各色預購詳情：
配色：NCWT(WHITE) / BBLC(BLACK)
預購日期：10月29日中午12:00開始
尺碼：US5(23cm) - US11(29cm)
網址：
價錢：$1700
*門市將於11月1日正式發售
-
發售方法：
．此貨品以先到先得形式於網店優先訂購，數量有限，售完即止。
．此貨品不設退換及退款服務。
．完成付款後，我們會發出確認電郵，並於正式發售日後的七天內發貨。
．每人只限購買各色一對。
-
配送條款：
．是次預購活動只限寄付形式發貨，請填寫正確資料。
．如因派送不成功而貨品需退回，這種情況下我們將向你收取來回郵遞費用。
．配送海外地區在清關時有機會產生稅金，請留意客人需自行繳付。
-
#432hz #432hzhk #hokaoneone #hokaoneonehk #hokaoneonexopeningceremony
#hokaoneonexopeningceremonyhk

邊到仲有BONDI 6 黑係$1280 或以下

其實Tor ultra low 唔係太舒服

vibram預咗

sky kaha都係Vibram，好舒服喎

tor 重啲啩

依對同bondi b 一樣個樣好唔討好

我覺得白色EG bondi b好靚

我都諗緊點襯
Thx

買左對tor ultra low $2000 抵？

正價19xx

食$20炒

抵 日本都21-22k

係432買 正

香港冇稅

沙色好撚正,但已買黑色

東京邊到多hokeoneone買？

Husky 有得訂沙色 @2699但唔想幫襯
想知邊度有得訂？

atmos
香港未賣前我都係起果度試size

屌買左綠色仲要買大左

未著既話嗱嗱聲放咗佢啦

綠色都正呀

買tts定+0.5？

有冇巴打想要us9 黑色
想換8.5

屌hoka11啦, 今次tor ultra low淨係日本出, 搞到冇大size

我要買細一碼

未著過hoka one one
但見厚底
想問下平時行路岩唔岩著?
想買比屋企廢老

唔岩

咁貴
普通asics算啦

想問bondi 6正常大概幾錢？
有無咩網推介？

推一推

點解變左潮物
仲想入黎睇跑鞋

終於收到沙色

咪之前send過出黎嗰間

真！

但高筒就唔識欣賞

好正，希望432有得賣
再放未著既綠色

我都想放未著既綠色

我都係買番正常碼 未上過腳都唔知啱唔啱
聽講 厚襪正常碼 普通襪就-0.5/tts

係 咪比班ig代購 水貨鋪賺 開成2千7

綠色係咪新舊版唔同色
我見新既接近全綠
舊既有D位偏黃D

有無人有黑色us10放 見ig放2499 抵唔抵入 唔係好知價

係咪比平時鞋大好多？

我都腳闊呀 所有問下先平時打波就著緊D 著us10
出街多數預鬆 就10.5 如果對鞋偏大咁買10都Ok

大左勁多

上黎睇下有無人放

Husky賣Tor ultra low1899

好易襯

Ching 平時著咩褲襯

呢排仲著緊短褲

點解唔見官網有嘅

師兄 要 @donaldmc

長褲都係闊腳襯

Tg搵左你

Kicksproject 沙色2499

Husky聽人講真心閪

官網沙色冇碼

呢對可以點襯先好睇

9分褲

越黎越平 班代購/淘寶夠膽死賣2千中

闊褲/軍褲 冇咩所謂
黑/綠/沙都好百搭

比左2300 唯有快啲上腳當冇咁洩底

我問佢地話冇哂

如果係Kixbros嘅話自行google黑歷史

著緊邊款？

沙色好撚正
已等back order

沙色好正

著緊黑 都想入多對沙色

買

同問

見佢重量個到係用Us做參考
相信係Us

腳幼先可以著短褲唔襯長襪
男仔咁樣著通常都會出事搞到個人比例好短

日本旅行見到黑同綠，自己有對深藍。
返hk先買定點 好想齊哂色

Push一push 放綠色 US10 $2150

Fb gp有人放緊$1800

日本買嫁 正價都2200

想問432會番沙色tor ultra low?

唔roll全長闊褲/trousers 都幾掂 秋冬唔怕凍親

想買TOR ULTRA HI 2
想問偏唔偏碼?

鞋墊好夠軟。話曬都登山鞋，加上對鞋比想像中輕，行一日都唔覺攰

巴打知唔知頭2條咩brand

跟小屁孩襯唔錯

香港都無冬天

係片又剪得好，可惜香港冇呢類youtuber

偏大半至一個碼，同埋高筒索得夠緊，就算真係大左都冇影響

place 咗order 一綠一沙

闊褲唔ROLL 硬係覺得會顯到隻腳好細,比例怪怪地

因為hoka鞋夠肥大，所以冇乜問題

上次見人著高筒好型

佢係馬來西亞人
果邊都係無冬天

放全新hoka one one tor low olive us 11，有興趣留tg。

Trail Sport + 有得賣

想問下係咪得jp官網有得買？

價錢有得傾？

Tg搵我傾

Cancel jor order

之前咪有巴打講過會cancel order

官網無咗？

已收email order canceled

一様被cut咗單 , 其實係咪一定要用美國credit card？
我係用PayPal比錢 ，再用集運公司..

佢似係無貨，上錯左架，就話credit card cancel order

成功被 cut 單了...

單已被cut

order molamola

被cut 單+1

我都覺

佢哋Block咗集運倉地址，所以 cancel order?

no 我覺得係無貨，否則洗咩下架

[url]432會上架沙色$1980[/url]

正呀，要買
愈睇愈鐘意

我訂左3對，得一對有

邊3對，邊對有

3對沙色，cut淨一對

對沙色好正，想放咗對黑色入沙色

我見谷有個傻谷做團購，唔知比人cut左幾多對呢

入左沙想放綠

我見有人25對，cut淨5對

㩒咗對沙色Us10 琴晚半夜被cut

想問下bondi6 使唔使細返半碼？
定tts就得
唔該咁多位

想搵對bondi 6 全黑 us9 今日行432 已經唔見有賣

Cut咗單 咁幾時退錢？

Hold limit

我企一陣都攰
不過著耐咗好啲

432上左架
沙色

冇，只可順豐自取

雖然沙色大貨擺起眼前...但始終都係想買軍綠色

比applepay話卡住左，轉信用卡就soldout

Buyed
之前us官網$200usd比人cut左

有d人訂去炒 比人cut都好正常 我都cut啦 利申用家

外國買都要1500 計埋運費

買咗沙色
軍綠色有對9.5 唔岩size要放

屌 遲左

想要沙色9號

覺得沙色最百搭

沙色網店輕鬆入

我細size
次次都勁少貨

一對都cut 呀我

買到8.5

呢對普通版偏大成個碼

我都一對呀 慘被cut 1980 當比多幾舊啦

買唔到沙色

有冇師兄有沙色us9放

Same

我覺得
一定有人會買錯size

你著開us10?

有冇ching知門市仲有冇貨趕緊去

岩岩見細size最快賣晒

我準時1200 入去 得十對存貨
不過對沙色無愛 所以唔買算了

諗緊高筒買唔買好

有eg版都買左對黎望下

快到

今次沙色癲過上次軍綠 多人搶咁多

Walkin 輕鬆買咗對9號 目測都係得廿令人度

幫買US9 ok?

可幫買US9？

432 官網沙色所有 size 全部售完

仲有冇8.5🙇🏻‍♂️

可幫買US8.5?

要細幾多先啱

每人限買一對 唔好再問幫買

好似幾多貨 我平時著10 買呢對都要9
岩岩問左每人只可以買一對 幫買就要重新多次

我著us9
Tor ultra low 要us8

仲有貨？

咁誇張,上一轉貨都係話要買細半碼,依家要細成個碼?

依家出緊去
仲有無機會

好似都有 唔肯定答你唔實 我買個陣9-10都有

搞到我蝕撚左$300

我嗰日無啦啦行街見到432返貨即刻買番對us8

咁撚大獲，我買true size

好撚大獲，大2隻手指，鬆到hihi

我著開hoka 幾對都係8.5，呢對同其他hoka 唔同碼？

完全唔同，我嗰陣就係試bondi us9 fit到漏油
但係tor ultra low 買us9 大到仆街

網店買，有無人可以改門市拎

其他人係咪都大左？

我平時us 9.5 黑色同沙都係買9 for著厚襪

而家出仲有冇8.5

入手US8

門市大把貨 岩岩買左兩對

見 過trail+ 1280 不過無size

多唔多人排 食飯時間過黎買

走左啦 keep住有6-7個排

黑色易襯d wor

笑4

你呢個仆街

有冇人想要黑色，想交換沙色
Us8 全新

智久巴成日都見你喺潮流台出現

買個陣得番9.5

平時都係做cd rom多架渣

好似真係買錯左size

我係 10 好似幫唔到巴打

因為我人唔係HK,我都未有機會試到對鞋
有需要你加我tg傾下

少少錢就算啦

你地話偏大係睇cm定us?我平時會跟自己著開鞋嘅Cm去買

我都係跟cm,但見佢地都係話大好多

US10 買US9 偏大

等你上腳再話返我知，想知大係長度還是闊度

10 買 9都偏大?

係 US10 買 9 岩岩好 有位剩

趕得切上432買,不過得 us10
我係 9.5>10

仲有無us7?

應該要著7.5 見到9都㩒左先

冇辦法,之前俾人cut左單
一見到有沙色就

運動款 波鞋街有間有現貨

我平時著Us12，細一碼短成1cm，係呢隻色大定個款大？

仲有冇沙色7/7.5

款

呢到咁多Ching 咁有錢買哂唔同色

我有黑 都想買沙色 買唔到岩size

我都想知有無7

我官網買

True size得架啦

真係？
對鞋未寄到手，有d 擔心

咪傻 又一大班人換size

買細0.5/1 碼

買細0.5-1碼穩陣呀

入咗對ultra高筒綠色,真心覺得高筒靚啲

訂單已確認
Us9.5

Agger

本身有對啦，買返nike個size

提提各位巴打 岩岩去睇得番2對us8.5

U記長襪 你想要乜色都有

買咩色
點襯
著咩襪都要問

戇鳩到

笑死 跟風

好似都係黑色褲襯得最好睇

標準配置

白襪好小學生運動堂feel

白都ok,但嗰啲鮮色或螢光色既襪我未接受到

白襪好好襯

U記芥末黃襪襯EG multi colour bondi b
U記橙襪襯沙色同軍綠tor ultra low wp

問下意見都屌
痴撚線
下下都copycat咁跟旗手樂咩

Bondi 6 wide uk 8
Tor ultra low 都係8定細半碼？

希望今日出貨

係，真係要七日先到

上次pre order 跟返門市出先出貨
今次門市開賣左

前兩次4日左右到

香港有冇地方賣緊Bondi 6，想買對嚟跑步

要你自己打電話問問

屌你官方幾時先肯上返TOR ULTRA LOW呀

我著開us11，買番us11wor，無你地講到好撚大。

原來432係dahood黎

你地會唔會行山?定當係潮鞋?

fit size?

我黎緊會著住行獅子山

Wow,終於知道係行山鞋。

早排買咗sky haka上富士山

安全鞋

著左厚襪仲有ddd位。

呢對鞋都幾蝦人著
今日終於近距離見到兩位師兄著

咩色

黑同綠
唔關配搭事
係個人出事

發貨中

即係點?

屌仲未寄

出左貨
不過怕太大,有冇人可以換size

咁唔關對鞋事喎

Wt size

有冇人知今次智能櫃寄黎入面有冇單？謝謝

4日都唔出貨

唔出貨想點

唔明點解唔俾門市拎

佢又慳運費

432？ 佢琴日email我話今日出貨

我未收到

432 仲未出貨

US10

我都係10 想換10.5

我想換細,怕太大
你fit size?

我有對us8.5 沙色，有無人有us8？

想交換

bondi 6係咪true to size

有

有無師兄有us11沙色放

3Q

Carousell擺緊了

咩名

香港會唔會返高筒?

實會

冇睇錯全carousell得我一對10號

tui

到手了

全新Us9.5換us9/us8.5。只換不放

跪求9換8

巴打size fit?

只換us8.5... 9都唔得

Nike 碼就得 利申腳瘦啱啱好 腳肥腳背高買大半號

fit size啱啱好wor,又話會大成個碼

Nike 著細半碼 好fit

點會fit ar 至少大半碼

吹得就吹

唔係咁講呀 我nb著開us9
依對我著us8 先岩岩好

我nb 9 呢對著9

每個人隻腳唔同
我只想分享呢對鞋頭夠闊

me too, NB 9.5, ultra low 9.5

我平時著開us8.5，幾對hoka 都係us8.5

tor ultra low us8.5 要著厚少少既襪先得，如果唔係行路會甩甩地踭

尋日換左對us8，好好多，但都有輕微甩踭，不過如果再細半碼us7.5就應該太短

呢對鞋籠好大，隻腳掌唔係好肥既話會唔太貼腳

我都係咁但買US8又好窄
最後都屈服US8.5

想問下，依對有人有興趣嗎？

幫手足

賣綠色tor ultra low US10
全新
$1500 加 捐$500去星火

呢對cam 2 賣到斷晒市，你可以一試

$1850 有無人有興趣？

有興趣 係咪姐比1500你再加捐500比星火？

Yes 有興趣tg我

ub 落雨不便

已有巴打捐左5舊 對鞋$1500就攞得走

運動鋪係咪有得買

巴打想問你哋會唔會入Bondi 6 Triple Black

呢度有冇巴打對Bondi 6 Triple Black有興趣？
我有對全新US 10.5喺度，我唔啱着，淨係試過上腳，未出過街，$1100有冇巴打接貨
有人啱請留TG

買大半碼

要跑嘅 Bondi6 最舒服

Nb鞋墊用過返唔到轉頭

有冇巴打接貨

呢對係tts? 隻腳US10

Sor，我唔知咩係TTS，應該係regular
你擔心Size問題去官網，佢有個Programme太約估算到你咩Size

好我睇睇

希望你啱Size，如果唔係我又要寄返去美國退貨

好似10先啱幫唔到你

着對厚少少嘅襪咪得囉

上次買完nb大半碼加鞋墊都係有陰影

真係好用?未用過鞋墊呢樣野
係咪要除左本身入面個墊換番新墊入去?

咁由佢啦

Yes

10號岩唔岩？ 我有對想換10.5

巴打係咪可以幫手接貨

agger

姐係你仲有多對？

賣左了

有對全新tor ultra low us9 黑色，有冇人要原價放

巴打加油

多謝

有興趣...但平時著開9.5驚太窄...

夠了
細半碼fit
我平時us8 買左us8有鬆

我著開us9但有啲闊，所以你應該岩喎，你有興趣留TG

我著開11
呢對著10

請問邊度有 tor ultra hi 沙色平賣呢？

求 bondi 6 triple black 入手方法
搵咗好耐

着了tor去票站

rei會員，8折

想問下Kaha係咪tts架？ 入唔到tor ultra high 想入返對kaha

8.5-9

Bondi 6 1200有找抵？

係atmos訂要等幾耐到？

thx

我已經訂左啦

我直接打香港地址

この度は「」をご利用頂き誠にありがとうございます。
下記ご注文内容をご確認下さい。

[注文番号]
634202

[商品]
(1099637-dotn)HOKA ONEONE SKY KAHA TAN 19FA-I
サイズ:29.0cm
カラー:タン
価格 38,500(円) x 1(個) = 38,500(円) (税込、送料別)
小計 : 38,500(円)
消費税 : 0(円)
送料 : 2,700(円)
------------------------------
合計 : 41,200(円)
※個人情報保護の観点からお客様の個人情報の記載は省かせていただいております。

【ご注意事項】にも記載をさせていただいておりますが、
【お取り寄せ商品】はご注文後にメーカーより商品の取り寄せを行ないます。
土曜・日曜・祝日は弊社の休業日となり、商品の発注を翌営業日に行なうため、
入荷までに7～14日間前後お時間をいただく場合がございます。(原則的に最短出荷となりますので、在庫状況によっては7日以内にお届けとなる場合もございます。)

上記に該当する商品につきましては、「商品の到着日時」のご指定をいただきましても、ご希望に添えない場合がございますので、予めご了承くださいますようお願い申し上げます。

商品ページにお取り寄せ商品等の注意事項の記載をしておりますため
注意事項をご了承いただいた上で、ご注文いただいているという判断を致しております。ご理解のほど、何卒よろしくお願い申し上げます。

またメーカー、仕入れ先から不良品などの理由により在庫がご用意できなくなる場合が稀にございます。
誠に申し訳ございませんがその際にはご注文をキャンセルさせて頂く場合がございます。
一部商品におきましてはキャンセル、返品・交換不可の商品がございますので併せてご理解、ご了承ください。

宜しくお願い致します。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
atmos オフィシャルサイト
…………………………………………………………………………………
〒362-0066 埼玉県上尾市領家丸山30-1
TEL 03-6629-5075(営業時間 11:00 - 17:00 休業日 土日・祝日)
FAX 03-3408-3895

ご質問やご不明点は、こちらからお問い合わせください。
inquiry@atmos-tokyo.com
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

佢無話唔送我諗得掛

會cut之前試過買asics俾佢cut過兩三次

下

又好喎，你想買咩

432 20% off..
想問bondi b洗唔洗買細半碼

正常碼

想Bondi b出多啲色
依對愈睇愈正

仲幾好著添

前個星期先買完沙色tor ultra low
逼人洗錢都有

幾年前都仲OK
而家唔得

ultra hi真係好靚

邊到仲有ultra low沙色買

攬炒咪呢隻囉，自己買都係1700左右。正撚樣。

有朋友住美國係咪美國買係最平?

US官網有

之前買左對沙色 依加忍唔住買埋黑色

沙色依個價 你有岩size 買啦

官網係咪冇得直送hk?

想問東京邊到有得買?

atmos , beaver

299 or 199?

無哂

我post果陣 好似沙色都係呢個價

有冇圖 唔知係邊件

呢件 我買左深啡色

299買左都未著過就199

真利申 299入左啡

香港咁既天氣唔知點著

依家著得啦
裏面就咁1件tee咪得

其實件野唔係咁暖
已著左幾次

巴打們洗呢件野記得唔好落柔順劑
落咗反而會無咁滑 會越嚟越鞋

都唔會用洗衣機啦
最多dry clean算

發左 但個track number搵唔到件貨

出左都唔會咁快有track 到

收到。thanks 巴打

但我琴晚先買 就發左

呢兩對係咪一樣架 兩隻色唔同嘅？

綠色真係最有層次，有三隻唔同材質的綠色

唔同feel, Tor ultra low 用Vibram 底點都硬少少

對比起其他波鞋，佢係超硬

另外vibram 只係鞋底膠，唔係中底cushion，用左vibram 都可以好淋，Hoka 既跑山鞋係好淋

放一對tor ultra low olive green US11
$1650 因為買大左

好似無人買黎跑，對carbon x有興趣，見好多網都排第一，仲勁過Nike ZoomX Vaporfly NEXT%

如果要比 Yeezy500都有啲似嘅

知唔知邊到仲有？

今日買咗件啡色 眼見仲有黑色 但係冇綠色

想知各位巴打係咪去官網買？ 見到有啲香港ig shop 有得預訂 但價錢仲平過官網 tor ultra low 有冇fake？

點樣平過官網法，幾錢？

自己訂啦，唔好比人賺啦

人在東京
全線atmos斷左黑色us7.5
諗緊tor ultra low黑色定沙色好
黑色就返黎食炒價
沙色就聽日落原宿即劈

Just do it

黑色要食炒？
返黎香港上group收仲平啦

咩group有放?

而家唔見有
Beeweb hksg sneakerforever個堆最多人既group易搵啲
再唔係上官網睇下有冇碼再買囉

買左沙色 有對綠色us10想放

雙修啦

爽 琴日$199入
今日即著

的確幾撚熱
香港黎講入面著一件tee就夠

官網直頭冇埋黑色
連sold out都懶得打
直接抽起左

Husky

Tor ultra Low着去雪地會唔會跣？ 有冇巴打試過?

雪地就加冰爪啦，咩鞋都死

岩岩試完， 就咁喺雪上面行無問題， 再上返石屎路都可以

唔該晒

有冇ching知邊度仲有綠色大碼

而家官網對tor 係咪又係流料，有無人成功confirm order

依對平到咁係真定假

平到痴線

我有update wor 送緊去代運

你幾多號發左貨呀？ 我30號發左之後就冇update過
用buy and ship

今日有update
都係用buy and ship

岩岩睇 由原本既shipping去番processing 應該比左cut左

試下refresh 下...我都試過幾次係咁
refresh 下又彈返去shipped

等多曰差唔多架啦

希望冇比人cut啦 難得禁到對沙色9號

Shipped

無9

想問sky kaha係咪跟返tor ultra low size就ok?

出面tor low tor high都好多假貨。。。

大家點睇呢對全白TOR ULTRA HI，ocy官網賣緊

我果對到左bns 個美國倉了，預計十幾廿號先到hk

絲打表示想佢出女裝黑色多啲

我好多女仔朋友都係咁諗

dickies874
military surplus

tor?